推！無論係咪做保險嘅人入黎睇睇俾意見!!!!

第一次出post 唔多唔少有甩漏 多多包容
[代友出]
一開始以為做保險一定好好賺！
我朋友係做保險個啲back office ，但原來係好閪!!!!!!!!
返工無咩保障 ，紅日要返工都算，但係無雙糧無allowance，好似做義工咁 。
保險個啲工會只係理前線保險佬，都唔理我地做back office 啲打工仔 。
個陣有個staff好唔舒服，想請sick leave ，但老細唔批，仲叫佢work from home ！
而且聽講對大肚婆好差 ！！！
唔知有無巴絲都有差唔多經歷？😭
希望可以多啲人關注！
有咩方法可以幫到我朋友？
幫手推！

香港工會冇集體談判權

辭職算啦

公司又唔講
Department 又唔講
Grading 又冇

想點幫你呀

我係中資保險backoffice, 但無你所講得咁差，合約有寫隻糧 and bonus而且我做左幾年都有出，除非你係agent 請返黎既contractor 咁就例外，ot 睇dept 特別係claims 但公司從來都無迫人ot。你個問題似係你公司問題不是保險公司問題

好撚慘哦😭😭😭
屌你老母😭😭